石峽尾有無車返沙田

黨鐵封晒站 返唔到屋企

硤

85A?

行啦 大埔公路

86A但係去沙田圍

去九龍塘 170 182

乙明個頭

86呀

170仲有？

86A無車啦 睇嚟要CALL車返屋企